女朋友迫我扑佢

雖然我都好想扑 但係佢危險期緊
我唔想咁快做爸爸
可以點做

唔扑都做到爸爸
jesus is coming

叫你唔帶套?
帽事既

女人唔屌唔安落

你唔上就係畀緊機會第二個上，有咩事屌咗再諗

無fd幫你咩

戴夠三個套先去馬

btw 帽事既

結紮手術

啱啱同其他人扑完，怕穿煲

剩捽，如果佢只係想爽